[經濟下滑]其實中央叫唔比出糧比大波嬅，佢都冇得出聲

唔通律政司走去勞工處投訴，定去法庭告政府唔出糧？

[經濟下滑]其實中央叫唔比出肉金比大波嬅，佢都冇得出聲